堵路係唔需要全堵的

留一條行車路出黎，啲司機就唔會嬲

亂堵會得不償失

圍城必闕
睇黎大家唔係好明白

堵淨單線行車會更後面更塞

高手
警方一直都係用緊呢個方法

其實會照屌，不過好過塞死哂
塞死哂有啲癲既真係落車同你嘈
留一條路，佢仲要留係架車度等攝位

我係唔建議大家堵路的，但如果堵既都留返一條路，啲司機先會無咁燥

留一條比較好

Push

推

圍城必闕

係，唔可以失民心

可以試行
但風險在於容易比在場食蕉清場

岩呀

香港人既心態仲有一條路就行啲司機就個個都zip入去

無人會願意落黎清路

但大家真係唔好堵路

真

可以試下，睇下效果點

光復香港
時代革命
5大訴求
缺一不可

記住我地係要收歸民心 唔係推佢地出去

但有時唔塞曬，前面嘅人好易俾車整親

BTW 我贊成，因為其他市民唔值得受咁嘅懲罰

都希望司機們小心駕駛啦

軟硬兼施先係致勝關鍵

推
留有餘地

互推

問題係堵路呀！！！！！

［緊急］大家快啲幫手洗facebook

明知你封路 啲車停晒唔會經果條路
留一條線 塞車慢駛可以慢慢同你碌過去

留返條路會同你比like

全堵會引起反彈

長知識

屯門公路成日就係斷一兩條lane，搞到全段塞

仲可以避免狗車逆線增援

其實好多路你塞一條線就差不多全塞
例如: 旺角道 窩打老道

聰明

人既心理就係咁奇怪。
當所有人都以為堵路會另自己去唔到目的地既時候，發現原來留左一線，係仲會去得到，只係慢d。佢地就會無咁嬲之餘有d 人仲會覺得有好感。
好似斯德哥爾摩候群咁。

推

其實我哋嘅方向應該 係我哋本身爭取緊基本法賦予我哋人權、香港自治、真雙普選嘅權利

呢啲權利本身合情合理

但係共產黨依家破壞咗一個兩制， 破壞咗基本法

所以我地先至唔再相信一國兩制同基本法

所以，重點係，中共破壞中英聯合聲明、基本法、一國兩制在先!!!

中英聯合聲明失效，即係香港主權懸空，要求國際社會（尤其美國同英國）同香港人一齊重新討論和解決香港的主權問題

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

有得諗

留一條線影響更大

希望大家慢慢理解人性

不合作運動都可以有政治智慧

配合下先可以發揮最大效用

留一條路仲塞狗都嚟唔到

全堵d車就唔出黎，單線車照出就仲塞

轉載：大家去到呢刻可能覺得自己贏緊，個心雄左，好撚high，覺後自己做咩都岩，但係大家要保持謙虛，大膽行事對準班狗同政府班人既任何行動，你玩核彈我都不割𥱊。但唔好再覺後blackboc左就做乜都岩，唔好比呢個權力腐化自己，變成自己最憎既人。

記住我地係自由，民主既化身，要用呢d方法對待每個人，你要人行你果套，就要自己做出黎，唔係一言堂，唔係我地最憎既人，咁我地既抗爭本錢先會慢慢加大同做更多不同抗爭。

Pish

認同, 推爆

佩服。
真正高手

係時候升級戰術

全堵d車會調頭..

香港人好鍾意排隊

圍堵機場先最有效

原來『凡事留一線 日後好相見』係咁解

你岩,識玩

啲司機知道塞就唔會黎，留返條路仔比佢地過
不過要等幾耐就唔知

push

啱，真係可以避免咗衝突場面

班警係啲車慢慢行去既時候都好難黎清路障

所以大家真係真係唔好堵路

示威者的恩賜

下次試下就知效果

無錯，任何形式既圍堵行為都係咁最有效

推
圍三闕一

倒不如…

留一條

其實仲有一個方法
用一隻水碼擋其中一條線
要轉線先繼續行到
爭先恐後就好易塞
每500米一個
行70既三線平均速度可以得返廿幾

佢中間既加速會好危險

正解

最重要啲車要有替代路線
最起碼要有位調頭

例如今朝老龍係唔理想

相反金鐘搞左咁多年，好易就set 得好替代路線

推
唔俾生路行同政府行為一樣

高手

可以讓運動更有智慧嗎？

金鐘本身開闊
龍匯好難揾另一條路所以不如封半好過

啱 推

認同樓主， 油麻地消防局對出條路都打算全堵， 緊急車輛冇出冇入

贊成，唔想下下見前線比人屌

Agger

左膠講野前用下腦先唔該
一陣放左架車衝入人群亂撞點算
成條防線可以有出路就唔撚洗起防線啦....

咪撚成日坐住個腦

直頭會習慣

係，絕對同意留一條

一架車你唔比路佢行先會亂衝

以而家快閃堵路既運動模式

增加管治成本先係上策
而非同任何人發生衝突

留有一條路
司機只會諗點解警仲未黎執野

標籤係冇用
需要既係智慧

自己睇

其實你到底有冇睇清楚條片係咩事？

唔係放底條片就係自己岩

你就係愈強制唔比佢行就會愈大反彈

而呢個好明顯就係極端既情況

推 !
[凡事太盡，緣分勢必早盡]

有圖 CX3628 沙田沖向市民逃去

話口未完

有車係條路到示威者好難行

樓主條橋唔係唔啱，但睇用咩位，高速公路多車、難調頭，咁用呢招就work啦
但自己人扎營嗰啲市中心路口位就唔好用呢招

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

紅隊

今日身邊藍絲用哩個阻人收工黎做文宣喇
全堵真係會開始失民心